講得一兩句野，一考完即刻喊左出黎...

好難呀

比基中考生屈機？

跳啦，玩完啦

唔好回望

一兩句粗口